識咗個做金融嘅女仔, 驚自己襯唔起佢唔敢開始

佢做金業個啲, 好似大公司來, 連張家輝都賣過佢地廣告
我只係一個公屋仔讀廢科未grad, 佢細我兩年, 但已經成日環遊世界, 去高級餐廳, ig用英文咁 (可能本身abc, 性格隨性所以成日串錯字)
我都唔知佢睇中我啲咩, 但佢就話好想同我發展, 叫我畀戶口個七萬蚊佢滾大佢, 等我唔驚第日養佢唔起
我知道自己如果交得呢七萬蚊畀佢, 佢嘅一生就會託付畀我, 我一邊覺得好榮幸, 但一邊又自卑心作怪驚襯佢唔起
上唔上馬好?

上

真心定假膠

3/10

要檢查下佢是咪一個boy先

上左佢先,之後同佢講,我打算用10年時間搵多700萬比你,你唔會唔願意等我架呵

有冇介紹佢表弟俾你識？

準備又多一名金融雞受害者

零分重作